可唔可以將老解果落黎啲發言轉英文俾外國睇

反正想打經濟牌，傳俾啲外商睇下，借力打力，嚇走佢地都好。

818

推